男友爸爸是我生父！ 「哥哥」早就知道竟然瞞她一年

男友爸爸是我生父！ 「哥哥」早就知道竟然瞞她一年

美國一名女網友與相戀男友即將進入禮堂，卻在此時才得知兩人其實是兄妹，更讓她難以接受的是，對方早在一年前就知道，卻一直在瞞著她。這如同八點檔的故事，女網友以匿名方式在美國知名論壇「Reddit」發文，立即引起極大的迴響。

女網友發文表示，自己從小在單親家庭長大，與母親相依為命，之後認識了現在的男友感受到家庭的溫暖，因此決定要與對方共度一生，但沒想到某次聚會後，男友竟然對她說出驚人真相，「其實現在的爸爸不是我的生父，而是養父」，接著便拿出真正的生父照片。女網友一看驚呆了，照片中的人不就是我的爸爸嗎？！

更讓女網友感到傷心的是，男友早在一年前就知道真相了，因為怕她知道後會被嚇跑，才遲遲沒說出來，「我覺得自己被背叛了，心好痛，我不知道該怎麼辦！」許多網友紛紛安慰，這不是女網友的錯，不要太苛責自己：還有人建議先去進行DNA鑑識，確認真的是兄妹再來煩惱吧。

韓劇劇情

一年前就知道了

明知係妹都照啪

H漫劇情

應該係舊時粵語長片劇情

有冇原link

識食

無血緣關係都講到道德淪亡

睇錯，自膠

韓劇新題材

養父姐係無血緣啦怕咩 你話有血緣就驚姐

sorry睇錯,當我無講過

實妹
識食

兄好戀正啊

一諗起成年啪我既男人竟然係我啊哥 覺得好噁心

願天下有情人終成兄妹

雷雨

Jerry你呃我

睇標題以為係gay

我睇到都LOAD左一LOAD

我的妹妹不可能這麼可愛

近親婚姻合法化未？

實妹要推